給 所有諗緊「出唔出好」同「唔出嘅人」一啲說話

先同仲諗緊「出唔出好」嘅人講

The world will not be destroyed by those who do evil, but by those who watch them without doing anything.

唔好因為啲白痴理由例如「無人陪 咁悶」 而要諗下你出去嘅目的係咩 仲有到時有幾十萬人陪你 唔使驚無人喺你身邊

再同「唔出嘅人」講

假如真係咁唔好彩「送中」實施咗 他日你嘅仔女問你一啲特別嘅問題 例如「點解我地唔可以講8964依幾個數字嘅」
你最好而家諗好你個陣會點樣答佢

祝所有為香港努力嘅人好運 加油

Push

推

依家係為咗好玩先出嚟咩
話悶果啲都無撚腦

難聽啲講句
我唔預廿萬人廿萬人都係熱血人士或者咩都好
我理得佢係咪話咗打卡 人數先係最重要
出咗嚟先 其他再講

8964唔講得既原因唔駛你諗架，通識教育會教佢地。

出post既樓豬如果今晚遊行完唔幫手加大
必定死全家

[img]

認撚住呢三條撚樣

你up嘜春

可能通識教完佢 佢唔明點解唔講得返屋企問屋企人呢

宜家本土都唔肯生，個d細路好多都係150贈送，

個d阿爸阿媽邊有咁多政治理念，自然佢地既理念係被教育出來。羊群效應下佢地自自然然會玩tiktok，飲喜茶，食海底撈，同唔鍾意舊香港既處事方式

呢個未來係唔關逃犯條例既事，不過邊個會理，政客自危正係想保自己，你地又被政客利用根本無諗過下代同下下代

決定出

多謝推post

多謝波台少有既高質人士

你細細個問你阿爸媽 我點生出黎架？
你阿爸阿媽斷估唔會話佢地做愛之後有咗你掛

其實你叫佢返學校問老師未得囉，你有交稅，知識既傳遞又係老師既責任。你亂咁教佢隨時令到你既細路係學校被杯

Ok Thanks

大家路過就推一推 希望真係畀多啲人睇到

一個人都要走出黎

Lm

加油

Respect

話 出左都無用架啦 會照過， 應該點答佢地

想問下最遲可以幾點先join

今晚先出，夜晚先係重點

舊香港無救架啦

由150人、普教中、通識、14年革命、大灣區每件事對舊香港人做成損害，你地都從未做過一d事係見成效

我就放長雙眼睇香港人係未咁本事用合法手段爭取到你想要既野

誠心既祝福阿下

今日選擇出唔出嚟
係大家嘅自由
你可以有一萬個藉口唔出
選擇放棄嘅人
假以時日
香港真係玩完
你就唔好怨
因為你連企出嚟爭取咁簡單嘅野都無做到

多你一個其實好多 維園見

機會就算係低 都仲有機會

push

你依D垃圾都唔知懶好笑定想博人求你出去 你都係摺埋死返去大陸啦

著得大方我體啲 可能OK

香港一早完啦

150個時你係邊？你阿爸係邊？

學樓主話，你應該怪你阿爺老豆無做過抗爭

自己小心

情商綁架

暫時未知 越早越好 廢事差佬玩嘢

我14年都係熱血小子，守咗幾多個夜，獲得幾多掌聲

UP咩Q啊

加油努力 唔好放棄
講係講到咁多
共狗可以打你十拳 但要唔要倒下係睇你 睇你幾時放棄

咁咪一樣你個孫怪你無做抗爭囉

?

又熱又逼 不了

同咁多位想出但仲諗緊嘅朋友講句，已經好多人出緊去，你要出就一定等埋你

香港玩唔玩完你都無得怨架啦
唔洗去了

我有孫又重係香港既話，
我好肯定個孫係純藍底講普通話，佢會怪責14、19、8964，我就唔會表態，少講為妙

我係外國既話，

我會照同我孫講香港人錯過好多機會，你爺我曾經畀過掌聲自己，但係無撚用

我既主張係唔會怪責任何親長輩

無人陪? 我從來遊行都係一個人 你估而家睇戲食飯咩

出呀

工作關係返通宵今朝先收工
本身諗住唔出嫁啦
但係見到連海外嘅都出黎
住係香港嘅我仲有咩理由留係屋企呢？
已經出發 維園見

多謝巴打

你又知你個孫一定係藍絲
咁唯有係咁啦

屌 今日班港豬仲柒撚懵懵咁 我地屋企比人火燒後欄啦屌 再唔表達我地就泥比人用泥起 港豬澳大橋啦屌

摩清

雖然送唔送中唔關我事。不過香港始終係我家。就算走左我都會係地球既另一邊同你地一齊行。

加油呀各位

有咩問題 台灣嗰單唔洗賠命？
你試諗下你將來個女喺台灣比人殺左 翻到嚟香港咪罪都入唔到 你會唔會仲咁講

話撚咗唔收，你仲講台灣個單

多我一個唔多，少我一個唔少

究竟連登帶幾多五毛三毛
依幾日block咗幾百個

咁出左個d應該點答阿女問題

點解我食奶粉食到個頭咁大又冇人出聲嘅？
點解你話個條例唔好，你當日冇出嚟嘅？
點解你話個條例好，唔會捉政治犯，你又唔敢批評中國嘅？
點解經濟差左咁多，你人工咁低？
點解有個同學全家準備移民？

好多問題要諗定

想問要晏啲先出到黎
可以係邊加入？

今日波台好團結

銅鑼灣一個白衫都無 快啲嚟唔夠人！

出囉你咪

冇人陪唔去真係好on9
約去gathering 咩
一個腳條又唔係有危險

有血性的唔洗講都心照

出完行完咪又係散，改變到d乜。2014有版你睇。

你唔係咁都預計唔到

普教中 通識教育 中國淡化香港人口 羊群效應

每件事都係要將舊香港人洗底

我當你18歲，你撫心自問，

10年前你有無見過咁多講普通話既人坐地鐵，

你有無見過一大班小學生係街到講普通話

咁你都先知晒，無野好講啦

你有病？唔講個幾個數字有咩問題？

重係到港男港女搞分化，又話咩大陸女人唔娶

我見到個勢無變過之餘，內地女讀得下書都高質好多。

港人唔被淡化甚至藍化，你有咩根據阿？你生一百個？

駁唔到阿？

今日唔出 之後可能無機會再出
生於斯長於斯 香港就係香港屋企
走?移民？可能去邊 所有野重新黎過？
既然都想走 點解唔可以為香港出一分ks
為我地所有人去爭取一d野.哪怕以卵擊石

港豬駁唔到個陣就最鍾意講 關你咩事 無野好講

個位巴打，可唔可以講下你所想既香港未來？

成立香港國？驅逐外地人？大家有樓又願意生仔？

下一代既香港學生哥又會係點樣

你要見到未來光景，先會令到出唔出好既人出黎嘛

與其串黎串去，畀機會你講講啦

sorry 身體唔好出唔到。。。。